大學生淨上網plan

想問有冇淨上網for大學生既plan抵玩（for ipad) 3/4G都得 儲值卡都得

P.S. sales既話起碼都比D資料我 齋copy & paste contact 既話唔會慢慢問你

成班sales狗唔撚識字?